列貝利完於季後離開拜仁

Franck Ribéry will leave Bayern Munich at the end of the season after 12 years and over 400 games, the club have announced.

Ribery has won eight Bundesliga titles plus the 2013 Champions League since signing from Marseilles in 2007.

Bayern announced in December that Ribery's teammate Arjen Robben will also leave the Allianz Arena at the end of the current season.

老到

有冇連登仔仲記得2013既拜仁
左邊攻完到右邊 然後左右左右x2046
輪流sm到完場

軒帥好勁

goodbye 2R

家陣德甲咁廢2R仲踢唔踢都冇乜所謂
反正其他隊會自己自爆